仲有冇人鍾意韓國天王 RAIN ( 鄭智薰)

佢做咗咁多年 都仲有咁多人鍾意佢 韓國k-pop嚟講 真係好勁呀
有冇人有興趣去睇佢個fan meeting?

[img]